大專生應該點買notebook？

冇錯 我就係想入嚟問下點買好
budget預9000內啦
唔會攞嚟打機 應該專for讀書
完全唔熟電腦 唔識分好壞勁廢優劣
所以入嚟問下
大家幫下手唔該
最好講埋點解咁揀 THX

自推

Macbook Pro

睇你讀書有無特別咩程式要用 使唔使要特別輕 prefer windows定mac os個類既啫

點解？

唔係Engine 唔係CS嗰啲

生活品味
利申：打手

cpu 至少i5, ram 至少8gb
咁樣就應該唔會疾機..

macbook

macbook pro 唔洗煩，穩穩陣陣

surface pro 得唔得
同spec好似平d

喺黃金/高登買機怕唔怕被人換零件？？

應該俾錢買

唔打機macbook air都夠做

隔離有個amazon notebook post
入去求其執部都好過你係香港用d大專價買

樓上嗰啲全部中文攞u?用錢去電器鋪買囉

加多5000蚊買macbook pro 第八代 intel啦,
夠你用到出來做野頭幾年